有無人接受唔到同基佬做朋友??

同我彈開九丈遠

樓主係垃圾，冇人接受到同佢做朋友

死基棍

你以為你好靚仔咩？

你以為佢會睇得上你？ 你有冇女追呀

好大口氣咁喎

唔係接受唔到，係相處唔到

身邊見到嘅男同性戀者好多都有一種“巴渣女人”嘅感覺

作為男性又巴渣就好似變左肥絲大隻咁,咁我寧願敬而遠之

點解姐～～～～

死基佬
好驚佢搞鳩我

好鍾意同佢地做

仆街死啦你

睇個reply都覺得你好撚嘔心

Gay佬得罪你？？？？？？？？

係

你有冇諗過基佬想唔想同你做朋友

No

fd都要共同話題, 你日日同佢講溝女,邊個女優正, 佢就講去邊間基巴, 邊件男模性感,
雞同鴨講?

Sissy同gay唔撚掛鈎架on9仔，gay入面大撚把除左性取向同我地唔一樣之外其他野全部一樣果d人啦

可能身邊好多人係基，
但無話你知咋

你有冇照鏡？

樓主好波